想識返幾個user一齊圍威喂...

有冇人john

想圍咩

圍咩都好啦
唔想再單機連登

例如呢

騎劫人哋個post

有興趣

想識1000個user 一秒推爆人個post

有大志

你好悶咩
做咩想識人
單機咪單機囉

你唔悶咩

樓豬真係幾悶咁 出post好密無人理咁

日威夜威

悶架
自己食飯自己做project咩都自己一個
響連登得閒咪是但入d post講幾句
之後就唔入

知你悶實會應機咪入黎望下

嘩屌
你密密開post點會悶
諗真d都係唔拎覆你

不要再說了

因為寂寞先開post

蘋果

圍威喂就是硬道理

開gp未

心路歷程：
> > > >